有冇靚耳塞推介

樓上成日好嘈 冇覺好訓 依家用緊12蚊店耳塞

3m
完

好似要度身訂做喎
有興趣但唔知點買

屈臣氏

真係唔知 幾錢

50蚊左右3對

利申用開，剪短啲入耳，傾身訓無咁壓耳膜，唔好剪太短拎唔出，另外最好攞盒裝好，免得過有菌。

價錢黎睇好似幾高汁

真係高汁 隔音好好

淘寶買
日日用

新填地街(朗豪坊後面)有好多五金鋪
有3M耳塞賣 冇線$3對 有線$5對
再靚d都有 不過3M對我嚟講已經夠用

好易污穢
有冇人用過log on 嗰啲
差唔多一百蚊一對

嚇死窮撚咩 差唔多2000蚊一對

3m好油好唔舒服

3m太大舊

成個過程到手要幾耐先

有隻藍色 好似膠咁 可以自己整形狀㗎喎

冇喎 咩物料?

試過播啲white noise 再加耳塞訓 會好少少

建議樓主唔好用
會上癮
冇錯 , 戴左會好好訓
但唔戴會完全訓唔到 , 你會覺得總係爭d野
而且鬧鐘果d都會嘈你唔醒
局住要用智力手帶 , 有來電/鬧鐘會震果類

btw真係要戴就3M有兩款
一款係橙色海棉 , 幾蚊一對 , 但好快氧化要換 , 相對易買
一款係黃色膠 , 十幾至廿幾蚊一對 , 似游水用果d , 有個藍色盒跟埋 , 但唔係間間五金鋪都有得買

兩款都有條繩連埋 , 驚你整唔見

用開黃色膠 , 但爛左之後搵唔到有五金鋪有 , 退而用返橙色棉

利申 :過來人

德國隻安耳悠正，夠軟
利申用開

佢聲稱話可以將環境噪音降到二十幾
已買

耳塞珠 耳塞護符 爆鱗裝
再唔係用音爆炸番佢